"<root>\n<article id=\"a1\" date=\"2022-09-02\" image=\"http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/09/MicrosoftTeams-image-10-300x153.jpg\" category=\"general\" title=\"Faites le point sur vos droits avec l'Assurance Maladie et la Caf\">\n\n<![CDATA[<strong>Du 12 septembre au 18 novembre</strong>, des conseillers de la CPAM (Assurance Maladie) et de la Caf, reçoivent les étudiants <strong>sur rendez-vous en présence à Nice et Sophia Antipolis et à distance pour le Var.</strong> Profitez-en pour faire le point sur <strong>vos droits en matière de santé et d’aides sociales</strong> (aides au logement notamment), accompagnement aux démarches administratives, etc.\n\n✅   Aide financière pour un logement\n✅   Acquisition d’une couverture santé 100 % gratuite pour les faibles revenus\n✅   Accompagnement aux démarches administratives pour les étudiants étrangers\n✅   Etc.\n\nLes besoins peuvent être nombreux lors d’une rentrée étudiante. <strong>Ne passez pas à côté d’aides auxquelles vous avez droit !</strong>\n<h3>pour rendre rendez-vous</h3>\nVous êtes invités à prendre rendez-vous sur le portail <a href=\"https://mesrdv.etudiant.gouv.fr/\">mesrdv.etudiant.gouv.fr</a> pour rencontrer un conseiller de la Caisse d’Allocation Familiale ou de la Caisse Primaire d’Assurance Maladie.<strong> </strong>\n\n<strong>Pour prendre rendez-vous : </strong>\n<ol>\n \t<li>identifiez-vous sur <a href=\"https://mesrdv.etudiant.gouv.fr/\"><strong>https://mesrdv.etudiant.gouv.fr/</strong></a> (même identifiant et mot de passe que pour messervices.etudiant.gouv.fr )</li>\n \t<li>choisissez<strong> « Crous de Nice-Toulon », </strong>la ville<strong> « Nice ou Sophia Antipolis ou Toulon » </strong>puis le sujet <strong>« CPAM / CAF » </strong></li>\n \t<li>choisissez <strong>votre créneau</strong> parmi ceux disponibles</li>\n \t<li>un <strong>mail de confirmation</strong> vous est envoyé (sur l’adresse indiquée dans votre profil messervices.etudiant).</li>\n</ol>\n<strong>Lieux des rendez-vous étudiants [9h-17h] : </strong><strong></strong>\n\n<strong>&#x1f4cd;</strong><strong>Campus Saint Jean d’Angély au Centre de Santé Universitaire</strong>\n24 avenue des Diables Bleus 06300 Nice\n&#x1f4c6; Chaque lundi entre le 12 septembre et le 14 novembre 2022\n\n&#x1f4cd; <strong>Campus Polytech Nice Sophia, Bâtiment Templiers 1 - Bureau O+226</strong>\n930 route des Colles 06410 Biot<strong>\n</strong><strong>&#x1f4c6;</strong> Chaque jeudi du 15 septembre au 17 novembre 2022\n\n<strong>&#x1f4cd;</strong><strong>A distance en visioconférence (Skype) </strong>\nPour les étudiants vivant dans le Var\n&#x1f4c6; Chaque jeudi entre le 15 septembre et le 17 novembre 2022\n<h3>Un partenariat Crous - CPAM - Caf - UCA</h3>\nPour la 3<sup>ème</sup> année consécutive, le Crous Nice-Toulon, la Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM), la Caisse des allocations familiales (CAF) et Université Côte d'Azur (UCA) se mobilisent pour accompagner les étudiants dans leurs démarches administratives et l'ouverture de leurs droits en fonction de leur situation.\n\nUn bilan de santé complet, 100 % pris en charge par l’Assurance Maladie, peut être également proposé aux étudiants.\n]]>\n\n</article>\n\n<article id=\"a2\" date=\"2022-09-02\" image=\"http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/09/MicrosoftTeams-image-6-300x153.png\" category=\"general\" title=\"Le Before de votre rentrée !\">\n\n<![CDATA[<strong>Jeudi 8 septembre 2022</strong> ne manquez pas LE Before de votre rentrée !\n\n<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/09/MicrosoftTeams-image-6.png\"><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/09/MicrosoftTeams-image-6.png\" alt=\"\" class=\"aligncenter wp-image-4474\" width=\"600\" height=\"306\" /></a>\n\nAux côtés de plus d’une dizaine d’acteurs dont le Crous, la Maison de l’Etudiant de Nice vous propose une<strong> soirée \"Before de ta rentrée\" inédite</strong> qui rassemblera quelques uns des interlocuteurs les plus importants pour votre début de vie étudiante :\n<ul>\n \t<li>CAF pour vos <strong>aides au logement</strong> (entre autres)</li>\n \t<li>CPAM - Assurance Maladie pour <strong>votre mutuelle et des aides pour financer vos frais de santé</strong></li>\n \t<li>Lignes d’Azur pour les <strong>transports</strong></li>\n \t<li>Associations étudiantes FACE 06, AFEV, Cap Jeunesse, Sortie d’Amphi pour découvrir les <strong>activités étudiantes niçoises</strong></li>\n \t<li>Office du <strong>tourisme</strong> (parce que Nice vaut le coup d’être visitée)</li>\n \t<li>Véloway pour créer un<strong> abonnement Vélib</strong></li>\n \t<li>Action Logement pour vous aider notamment à financer <strong>votre caution et votre dépôt de garantie</strong></li>\n \t<li>Maison de l’Etudiant pour découvrir toute la <strong>programmation culturelle</strong> de la saison automne 2022</li>\n \t<li>Région SUD pour découvrir les <strong>avantages offerts aux étudiants</strong></li>\n \t<li><strong>Université</strong> Côte d’Azur pour toutes les questions concernant la culture, le sport, les soins etc.</li>\n \t<li>Crous Nice-Toulon pour vous accompagner dans<strong> tous les aspects de votre vie quotidienne</strong> (bourses et aides financières, logement, restauration, accompagnement social, vie de campus - culture, sports, loisirs, etc.)</li>\n</ul>\nVous pourrez poser toutes vos questions pratiques, et, le tout, dans une ambiance plutôt sympa puisque la <strong>buvette</strong> sera assurée par le célèbre bar VnB et un <strong>DJ</strong> animera la soirée.\n\nEntrée libre et gratuite.\n\nJeudi 08 septembre de 17h30 à 20h30 sur le parvis de la Maison de l’Etudiant (5 av. François Mitterrand Nice - tramway ligne 1 arrêt Vauban)\n]]>\n\n</article>\n\n<article id=\"a3\" date=\"2022-07-04\" image=\"http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/carrousel-site-Crous-laureats-concours-artistiques-2022-300x153.jpg\" category=\"general\" title=\"A quoi rêvent les lauréats des concours BD, photo et film court ?\">\n\n<![CDATA[Comme chaque année, le mois de juin est celui de la tenue des <strong>derniers jurys régionaux des concours de création artistique du réseau des Crous</strong> qui se sont clôturés mi-mai. Pour l’académie des Alpes-Maritimes et du Var, six étudiants se sont vus décernés les premiers et deuxièmes prix dans les disciplines de la BD, du film court et de la photo.\n\n<img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/carrousel-site-Crous-laureats-concours-artistiques-2022.jpg\" alt=\"\" class=\"aligncenter wp-image-4450\" width=\"600\" height=\"306\" />\n<h3>Les lauréats du Film Court</h3>\nOu plutôt les lauréates pour le concours du film court puisque le palmarès de cette année est exclusivement féminin :\n<ul>\n \t<li><strong>Premier prix</strong> (250 €) :<strong> Elisa Lecourtois</strong>, étudiante en Master 2 communication à l'UFR Ingémédia de l'Université de Toulon pour<a href=\"https://youtu.be/Fj8zpPGgHrM\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> son film <strong>\"Amnesia\"</strong> (lien vers YouTube)</a></li>\n \t<li><strong>Deuxième prix</strong> (150 €) : <strong>Bernie Poikane</strong>, étudiante en Master DNSEP Arts à la Villa Arson de l'Université de Nice pour son film<a href=\"https://youtu.be/hCRRpohJbYg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> <strong>\"Latvian asmr\"</strong> (lien vers YouTube)</a></li>\n</ul>\nElles ont toutes les deux été invitées par l’association Prise 2, partenaire de ce concours, à venir <strong>présenter leur film lors de la prochaine soirée ciné-club de l’association qui aura lieu le 26 juillet à Nice</strong>. Une autre présentation est également <strong>en cours de programmation avec l’association Kino Nice lors de leur prochaine soirée de projection à la Maison de l’Etudiant</strong>.\n\nEnfin, elles sont toutes les deux qualifiées pour participer à la sélection du concours national, organisé par le Crous Clermont-Auvergne qui aura lieu à la rentrée 2022.\n\nLes membres du <strong>jury</strong> étaient :\n<ul>\n \t<li>Alba Ilari, présidente de l’association Kino Nice</li>\n \t<li>Claude Valenti, membre de l’association Il était un Truc...</li>\n \t<li>Farid Sadouni, membre de l’association Prise 2</li>\n \t<li>Rémi Dantec, premier lauréat académique du film court 2021</li>\n \t<li>Damien Guiral, étudiant alternant en communication au Crous Nice-Toulon</li>\n</ul>\n<h3>Les lauréats de la Bande Dessinée (BD)</h3>\nDeuxième palmarès mettant les femmes à l’honneur cette année, celui du concours de BD :\n<ul>\n \t<li><strong>1er prix</strong> (250 €) : <strong>Kyra WU-TIU-YEN</strong>, étudiante en capacité d'orthophonie à l'Université Côte d'Azur<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/1-et-aprSis-1er-prix.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pour sa BD <strong>\"et après ?\"</strong></a></li>\n \t<li><strong>2ème prix</strong> (150 €) :<strong> Jasmine FERRANDICO</strong>, étudiante en Master 1 Innovation, entreprise et société à l'Université Côte d'Azur<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/3-Rentrer-Sa-la-maison-2e-prix.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pour sa BD <strong>\"Rentrer à la maison\"</strong></a></li>\n</ul>\nElles sont également toutes les deux qualifiées pour participer à la <strong>sélection du concours national</strong> organisé par le Crous Bourgogne Franche-Comté à la rentrée 2022.\n\nLe <strong>jury</strong> était composé de :\n<ul>\n \t<li>Stéphane Bertrand : illustrateur et professeur de dessin, BD et Manga</li>\n \t<li>Julie Cagneux : libraire AFK Manga (Nice)</li>\n \t<li>Guillaume Picchi : librairie Les Fictionautes (Nice)</li>\n \t<li>Emilie Fourdraine : 2ème lauréate du concours académique 2021</li>\n \t<li>Damien Guiral : étudiant alternant en communication au Crous Nice-Toulon</li>\n</ul>\n<h3>Les Lauréats de la Photo</h3>\nAu tour de ces messieurs de se distinguer parmi les lauréats avec le palmarès de la photo décerné à :\n<ul>\n \t<li>1er prix (250 €) : <strong>Robin TRABUT</strong>, étudiant en doctorat de Sciences Humaines et Sociales à l’Université de Toulon<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/1er-prix-La-porte-des-nuages-Robin-TRABUT.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pour sa photo <strong>\"La Porte des Nuages\"</strong></a></li>\n \t<li>2e prix (150 €) : <strong>Théo DUHAMEL</strong>, étudiant en deuxième année de préparation aux Grandes Écoles au Lycée Carnot à Cannes<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/07/2e-prix-Enfant-perdue-dans-sa-rSoverie-ThSoo-DUHAMEL.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pour sa photo<strong> \"Enfant perdue dans sa rêverie\"</strong></a></li>\n</ul>\nLes deux clichés seront <strong>exposés lors de la prochaine édition des “Déclics niçois” organisée par le collectif de l’association Photon</strong>. Un autre évènement est <strong>en cours d’organisation avec le musée de la Photographie Charles Nègre à Nice</strong> pour mettre en valeur la création étudiante et se déroulera dans le courant de l’année universitaire 2022-2023.\n\nEnfin, pour ce concours, seul le premier lauréat participera à la<strong> sélection nationale</strong> qui aura lieu en octobre au Crous Orléans-Tours\n\nLes membres du <strong>jury</strong> étaient :\n<ul>\n \t<li>Stéphane Tallon, directeur du musée de la Photographie Charles Nègre - Ville de Nice</li>\n \t<li>Les membres photographes de l'association Collectif Photon</li>\n \t<li>Marianne Doudelle, première lauréate du concours 2021</li>\n \t<li>Damien Guiral, étudiant alternant en communication au Crous Nice-Toulon</li>\n</ul>\n<h3><a href=\"https://www.crous-nice.fr/actualite/a-quoi-revent-laureats/?lang=fr\">Les lauréats de la nouvelle (lien vers actualité) </a></h3>\n<blockquote><strong> Félicitations aux lauréates et lauréats des concours de talent étudiant 2022 !</strong></blockquote>\n]]>\n\n</article>\n\n<article id=\"a4\" date=\"2022-06-28\" image=\"http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/carrousel-site-Crous-fermeture-estivale-2022-300x153.png\" category=\"restos\" title=\"Fermeture estivale des cafétérias et Resto U\">\n\n<![CDATA[L'année universitaire s'achève et avec elle les portes des cafétérias et Resto U' du Crous se ferment progressivement. Retrouvez ci-dessous la liste des dates de fermeture estivale de nos structures de restauration et surtout celle de<strong> nos réouvertures</strong>.\n\n<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/carrousel-site-Crous-fermeture-estivale-2022.png\"><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/carrousel-site-Crous-fermeture-estivale-2022.png\" alt=\"\" class=\"aligncenter wp-image-4432\" width=\"600\" height=\"306\" /></a>\n\n&#x1f4e2; Nous en profitons pour vous annoncer en exclusivité l'ouverture, à la rentrée prochaine, de notre <strong><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-melies/?lang=fr\">nouvelle cafétéria sur le campus George Méliès </a>à Cannes La Bocca</strong> ! Celle-ci sera implantée au cœur du campus dédié<span> aux écritures créatives et aux métiers de l’image, à proximité immédiate de notre flambant neuve <a href=\"https://www.crous-nice.fr/logement/nouvelle-vague-ex-bastide-rouge/?lang=fr\">résidence Nouvelle vague</a>.</span><span></span>\n\nNos équipes de restauration vous retrouveront avec plaisir dès les premiers jours de septembre !\n<h3>cafétérias et resto u' à Nice</h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Campus Carlone : </strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-lash/?lang=fr\">Cafétéria Lash</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-carlone/?lang=fr\">Resto U Carlone</a> fermé du 27 juin au 31 août inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus Montebello :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-montebello/?lang=fr\">Resto U Montebello </a>fermé du 27 juin au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-montebello/?lang=fr\">Cafétéria</a> et <a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/chalet-montebello-entree-campus-valrose/?lang=fr\">chalet Montebello</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus STAPS :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-staps/?lang=fr\">Cafétéria Staps</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus IUT :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-iut/?lang=fr\">Cafétéria IUT</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus Médecine :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-pasteur/?lang=fr\">Cafétéria Pasteur</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus Saint Jean d'Angély :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-saint-jean-dangely/?lang=fr\">Resto U Saint Jean d'Angély </a>fermé du 27 juin au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-saint-jean-dangely/?lang=fr\">Cafétéria Saint Jean d'Angély</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus Trotabas :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-nice-centre/?lang=fr\">Cafétéria Nice centre</a> fermée du 27 juin au 31 août inclus | ouverte à partir du 05 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h3>cafétérias et resto u' à sophia antipolis</h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Campus Skema :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-skema/?lang=fr\">Resto U Skema </a>fermé du 11/07 au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-skema/?lang=fr\">Cafétéria Skema</a> fermée du 01/07 au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-skema-bachelor/?lang=fr\">Cafétéria Skema Bachelor</a> fermée du 02 mai au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n \t<li><strong>Campus SophiaTech :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-helios/?lang=fr\">Resto U Hélios</a> fermé du 11/07 au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-helios/?lang=fr\">Cafétéria Hélios</a> fermée du 01/07 au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h3>cafétérias et resto u' à La Garde</h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Campus de La Garde :</strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-le-coudon/?lang=fr\">Resto U Le Coudon</a> fermé du 01/07 au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/sandwicherie-le-rouge-et-le-noir/?lang=fr\">Sandwicherie Le Rouge et le Noir</a> fermée du 01 juillet au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-le-beal/?lang=fr\">Cafétéria Le Béal</a> fermée du 01 juillet au 02 septembre inclus | ouverte à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/sandwicherie-le-ptit-beal/?lang=fr\">Sandwicherie Le P'tit Béal </a>fermée du 01 juillet au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h3>cafétérias et resto u' à Toulon</h3>\n<ul>\n \t<li><strong>Campus Porte d'Italie : </strong>\n<ul>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/resto-u-lescarpe/?lang=fr\">Resto U L'Escarpe</a> fermé du 01 juillet au 02 septembre inclus | ouvert à partir du 05 septembre</li>\n \t<li><a href=\"https://www.crous-nice.fr/restaurant/cafeteria-lescarpe/?lang=fr\">Cafétéria L'Escarpe</a> fermée du 01 juillet au 31 août inclus | ouverte à partir du 01 septembre</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n]]>\n\n</article>\n\n<article id=\"a5\" date=\"2022-06-21\" image=\"http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/carrousel-site-Crous-2022-4-300x153.png\" category=\"general\" title=\"Gagnez 2 places pour un concert des Nuits du Sud\">\n\n<![CDATA[<span>La 25ème édition du festival des Nuits du Sud à Vence aura lieu cet été du 8 au 23 juillet 2022 ! </span>En partenariat avec les Nuits du Sud, le Crous Nice-Toulon<strong> vous offre sur <a href=\"https://www.instagram.com/crousnicetoulon/\">Instagram</a> 10 lots de 2 places pour assister à un concert au choix parmi les trois dates ci-dessous* :\n</strong>\n<ul>\n \t<li><span>3 lots de 2 places pour le concert de Berywam et d'Oumou Sangaré le <strong>13 juillet</strong>.</span></li>\n \t<li><span>5 lots de 2 places pour le concert de </span>La Yegros et Gnawa Diffusion le <strong>15 juillet</strong>.</li>\n \t<li>2 lots de 2 places pour le concert de Delgres et Lilly Wood &amp; The Prick  le <strong>21 juillet</strong>.</li>\n</ul>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/NDS-2-300x300.png\" alt=\"\" class=\"alignnone wp-image-4418\" width=\"200\" height=\"200\" /></td>\n<td><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/NDS-3-300x300.png\" alt=\"\" class=\"alignnone wp-image-4419\" width=\"200\" height=\"200\" /></td>\n<td><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/NDS-4-300x300.png\" alt=\"\" class=\"alignnone wp-image-4420\" width=\"200\" height=\"200\" /></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<em>*Concours<strong> réservé aux étudiants inscrits dans un établissement d'enseignement supérieur des Alpes-Maritimes et du Var pour l'année universitaire 2021/2022. </strong>Les gagnants seront contactés par message privé et devront indiquer leur nom, prénom, INE et mail afin de recevoir leur lot. Les 10 lots seront envoyés par mail par les organisateurs du festival.</em>\n<h3>Gagnez vos places en jouant sur le compte Instagram du Crous</h3>\nPour participer, il suffit de commenter la <a href=\"https://www.instagram.com/crousnicetoulon/\">publication du Crous Nice-Toulon</a> avec le nom du concert auquel vous souhaitez assister et être abonné au compte Instagram @crousnicetoulon et @nuitsdusud.\n\nLes participations au concours se terminent le <strong>30 juin à 23h59 </strong>et le tirage au sort aura lieu le <strong>1er juillet 2022.</strong>\n\nLire le<a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/RSiglement-concours-Nuits-du-Sud-Crous-Nice-Toulon.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> règlement du concours</a>.\n<h3>Festival des nuits du sud, 25 ans de musiques et de passion à Vence</h3>\n<div dir=\"auto\">Du 8 au 23 juillet, ce sera la fête sur la<strong> place du Grand Jardin à Vence</strong> avec des concerts exceptionnels hauts en couleur et en rythmes. Benjamin Biolay, Camelia Jordana, Lilly Wood and the Prick et le duo de DJ Bob Sinclar et Pedro Winter sont en tête d'affiche.</div>\n<div dir=\"auto\"></div>\n<div dir=\"auto\"><a href=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/278571377-10160043144521788-3972539659168559344-n.jpeg\"><img src=\"https://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2022/06/278571377-10160043144521788-3972539659168559344-n.jpeg\" alt=\"\" class=\"aligncenter wp-image-4416\" width=\"600\" height=\"219\" /></a></div>\n<div dir=\"auto\"></div>\n<div dir=\"auto\">\n\nCette année encore, le festival propose une <strong>programmation éclectique</strong> et présente des artistes des quatre coins du monde. Artistes confirmés et découverte, tous les styles se rencontrent de la chanson française au reggae, en passant par des rythmes plus urbains.\n\nEn 2022 <span>pour clore ce quart de siècle d’histoire marqué par l’ouverture au monde, l’esprit de fête et de découverte, le festival réaffirme son identité avec <strong>pour crédo le voyage d’un hémisphère à l’autre</strong> ! </span>\n\n<span>Les artistes qui se produiront vous emmèneront sur les chemins d’une musique tantôt envoutante ou électrisante, mais sauront sans aucun doute vous donner une <strong>irrésistible envie de danser</strong>.</span>\n\n</div>\n<div dir=\"auto\"></div>\n]]>\n\n</article>\n\n\n</root>"