<root>\r<article id="a1" date="2022-04-01" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/composteurs-300x225.jpg" category="general" title="Composteurs">\r\r<![CDATA[<table>\r<tbody>\r<tr>\r<td><a href="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Tri-campus-affiche-consigne.jpg"><img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Tri-campus-affiche-consigne-212x300.jpg" alt="" width="212" height="300" class="size-medium wp-image-1856 aligncenter" /></a></td>\r<td><a href="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Tri-2.jpg"><img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Tri-2-212x300.jpg" alt="" width="212" height="300" class="size-medium wp-image-1855 aligncenter" /></a></td>\r</tr>\r</tbody>\r</table>\r&nbsp;\r<p class="x_MsoNormal"><b>TRIER C’EST FACILE !</b></p>\rLes bornes de tri qui se trouvent sur les campus Mariani, Grimaldi et la résidence Antoine Casanova ont depuis peu de nouveaux visuels. Ludiques et explicatifs, ils vous accompagneront dans votre démarche de tri sélectif.\r\rLes composteurs sont également disponibles sur les mêmes lieux.\r\rCette opération d’envergure a été rendue possible grâce au partenariat déployé avec la 4C, l’ADEME, le Syvadec, CITEO, l’Université de Corse et la Collectivité de Corse et elle sera viable et pérenne avec la précieuse participation de nos résidents !\r\rStudienti avà toccà à voi !\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a2" date="2022-02-17" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2022/02/Wifirst-300x156.jpg" category="general" title="Wifirst au Crous de Corse">\r\r<![CDATA[Nous sommes très heureux d'accueillir le Crous de Corse sur le réseau #PlanetCampus !\r\rIl s'agit d'une nouvelle étape de notre partenariat de longue date : Wifirst a la chance d’accompagner le CNOUS (Centre National des Oeuvres Universitaires et Scolaires) depuis 2003 sur la connectivité en résidences Crous. Un enjeu de taille quand on sait que l’accès à une connexion Internet très performante est devenue une condition nécessaire à la réussite des études.\r\rConcrètement pour les étudiants de Corse, l'arrivée de PlanetCampus c’est : l'augmentation des débits, la généralisation de la fibre optique, la mise en place du WiFi privé, la libération du nombre de terminaux connectables simultanément et l’ouverture du réseau à l’écosystème IoT !\r\rPaul-Baptiste Mariani, Directeur du service informatique du Crous de Corse explique : "Les services réseau sont devenus essentiels pour assurer la réussite des études, mais également pour le bien-être de leurs usagers. Conscient de cette réalité, la DSI du Crous souhaite apporter le meilleur en termes de qualité de débit et de qualité de services. Nous nous sommes naturellement rapprochés de Wifirst, acteur majeur en déploiement et expertise WiFi, en toute confiance, pour la mise en place de cette technologie majeure pour donner pleine satisfaction à tous nos étudiants logés. Nous sommes très heureux de collaborer sur ce projet innovant et enrichissant avec les équipes professionnelles de Wifirst !"\r\rLa phase de déploiement va débuter au printemps, on vous donne rendez-vous cet été pour la mise en service et garantir aux étudiants une rentrée 2022 connectée !\r\rMerci Paul-Baptiste Mariani et les équipes du Crous pour la confiance\r\r<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2022/02/Wifirst-300x156.jpg" alt="" class="alignnone wp-image-1818 size-medium" width="300" height="156" />\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a3" date="2021-10-19" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/10/Horaire-Casa-Studientina-300x206.jpg" category="culture" title="Horaire Accueil Casa Studientina">\r\r<![CDATA[<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/10/Horaire-Casa-Studientina-1024x704.jpg" alt="" class="aligncenter wp-image-1793" width="800" height="550" />\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a4" date="2021-04-20" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Expo-234x300.jpg" category="culture" title="Expo - vente solidarité">\r\r<![CDATA[<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/Expo-234x300.jpg" alt="" width="295" height="378" class=" wp-image-1747 aligncenter" />\r\rEn partenariat, le Crous de Corse et le Rotary Club Ajaccio Sud Corse ont organisé une exposition dans le hall Galerie de la Résidence Pierrette Grimaldi.\r<ul>\r \t<li>Le catalogue d’expo-vente est en ligne sur la page <span style="color: #0000ff"><a href="https://www.facebook.com/115352320383297/posts/218257150092813/?d=n" style="color: #0000ff"><strong>Facebook du Rotary</strong></a></span>.</li>\r \t<li><span style="color: #0000ff"><strong><a href="https://www.facebook.com/115352320383297/posts/125501339368395/?d=n" style="color: #0000ff">Lien de paiement</a></strong></span></li>\r</ul>\rLa vente des différentes œuvres est faite au profit des étudiants de l’Université de corse.\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a5" date="2021-04-09" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/04/precarite-menstruelle-45-1381657.54-300x200.jpg" category="general" title="Précarité menstruelle">\r\r<![CDATA[<span>Nous sommes engagés aux côtés du Ministère de l'enseignement supérieur, de la Recherche et de l'Innovation dans la lutte contre la précarité menstruelle en permettant un accès gratuit aux protections périodiques pour les étudiantes.</span><span> </span>\r\r<span>Nos résidences sont désormais équipées de distributeurs de protections périodiques gratuites.</span>\r\r<span>Nos points d'installation :</span><span> </span>\r<ul>\r \t<li><span>PP1 (3ème étage - espace de convivialité)</span></li>\r \t<li>PP2 (espace de convivialité)</li>\r \t<li>Pierrette Grimaldi (Hall Galerie)</li>\r \t<li>Antoine Casanova (Cafet)</li>\r</ul>\r<span>Local Aiutù Studientinu</span>\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a6" date="2021-03-31" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/03/Formule-3euros-actu-300x300.png" category="general" title="Nouveau - Formule salade">\r\r<![CDATA[Avec l’arrivée des beaux jours, le Crous de Corse vous propose dès lundi 29 mars des salades gourmandes à base de légumes frais ou de féculents.\r\r<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/03/Formule-3euros-239x300.png" alt="" width="442" height="555" class="wp-image-1721 aligncenter" />\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a7" date="2021-02-16" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/02/Hypnologue-300x170.png" category="culture" title="Interventions - Hypnologue praticienne PNL">\r\r<![CDATA[<img src="https://public.iroquois.fr/powow4/08da88a28955310cd4f56b16e9ce4a26/Images/Affiche_Hypno.png" class="aligncenter" />\r\rDès le début du mois de mars, le Crous élargit son panel de prestations à destination de la communauté universitaire et vous proposera les interventions d’une Hypnologue et Praticienne en PNL basées sur l’étude de soi.\r\rDestinée à accompagner un public étudiant et/ou salarié, Madame Marie Pierre Acquaviva interviendra chaque semaine, à partir de la Casa Studientina Claude Cesari.\r\rDe l’accompagnement personnel au traitement de certaines dépendances, de la gestion du stress à la propension à mieux communiquer, la liste est longue et non exhaustive.\r\rVous en saurez plus en participant à la présentation des prestations de notre partenaire demain, 16 février à 16H00, à la Casa Studientina, ou en consultant le site internet de Mme Acquaviva en flashant le QR CODE suivant :\r\r<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/02/qr.jpg" alt="" class="size-full wp-image-1692 aligncenter" width="103" height="159" />\r\rPour prendre RDV :\r\r<a href="mailto:acquaviva.hypnosepnl@gmail.com">acquaviva.hypnosepnl@gmail.com</a>\r\r07.49.87.44.75\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a8" date="2020-11-27" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2020/11/DA-225x300.png" category="general" title="Nouveau : distributeurs automatiques">\r\r<![CDATA[<img src="https://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2020/11/DA-225x300.png" alt="" class="wp-image-1656 aligncenter" width="371" height="495" />\r\r&nbsp;\r\rDes distributeurs automatiques se trouvent<strong> sur chaque campus</strong> pour vos petites faims :<strong> salle de convivialité PP2, Hall PP1, Grimaldi</strong>.\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a9" date="2020-07-03" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2020/07/IMG-6880-300x225.jpg" category="general" title="Recrutement CDD étudiant">\r\r<![CDATA[<strong>Employé / Employée de restauration</strong>\r\r<strong>Contrat</strong> CDD horaire de Septembre à Juin\r\r<strong>Description</strong><strong> : </strong>Vous travaillerez au sein du service de la restauration du Crous de Corse et intégrerez une équipe sur une ou plusieurs structures (RU Mariani, RU Grimaldi, IUT).\r\rPlusieurs missions sont proposées à partir de la rentrée scolaire 2020/2021 :\r<ul>\r \t<li>Service</li>\r \t<li>Plonge</li>\r \t<li>Nettoyage</li>\r \t<li>Caisse</li>\r</ul>\rEn fonction des besoins et des disponibilités de chacun, un planning hebdomadaire est établi.\r\r<strong>Jours et horaires de travail</strong><strong> : </strong>A définir selon la mission et le planning hebdomadaire envoyé.\r\rEn règles générales, les besoins du service de restauration sont tous les jours (du lundi au vendredi) entre 11h30 et 14h30 et le soir entre 18h30 et 21h30.\r\rDes prestations exceptionnelles peuvent être organisées le soir et weekend.\r\r<strong>Profil recherché</strong><strong> : </strong>Etudiant obligatoire - Débutant accepté – Formation sur site lors de l’intégration dans le service.\r\r<strong>Contact</strong> :\r\rMerci d’adresser un CV au Crous de Corse – Service Restauration – 22 Avenue Jean Nicoli BP55 20250 CORTE ou par Mail : <a href="mailto:madeleine.taddei@crous-corse.fr">madeleine.taddei@crous-corse.fr</a>.\r\rUn RDV sera organisé à la rentrée avec la Directrice de la restauration.\r]]>\r\r</article>\r\r<article id="a10" date="2019-07-18" image="http://www.crous-corse.fr/wp-content/uploads/sites/28/2019/07/Capture2-3.png" category="general" title="Prendre RDV en ligne avec l'assistante sociale">\r\r<![CDATA[Vous pouvez désormais directement <a href="https://mesrdv.etudiant.gouv.fr/fr/search?organism=f6b03c57-ed4a-11e6-9e39-005056b0fdad&amp;place=76567159-6fdc-11e8-9e3a-005056b0d91b&amp;topic=23f33210-51b3-11e7-983d-005056b0d91b">prendre rendez-vous en ligne</a> avec l'assistante sociale.\r]]>\r\r</article>\r\r\r</root>