<root><article id="a1" date="2022-10-20" image="http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2022/10/Portrait-169x300.png" category="general" title="Et si vous faisiez l'École avec nous "><![CDATA[&nbsp;Du 18 octobre au 18 novembre, les inscriptions aux concours de recrutement des professeurs sont ouvertes. Vous êtes étudiant en master 2 ou vous envisagez une reconversion professionnelle ?Rejoignez l’Éducation nationale, devenez professeur.Infos et inscription sur <a href="devenirenseignant.gouv.fr/concours2023">devenirenseignant.gouv.fr/concours2023</a>]]></article><article id="a2" date="2022-10-07" image="http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2022/10/affiche-200x300.jpg" category="culture" title="Soirée Arti Show / soirée de l'humour / 8 novembre"><![CDATA[<h1>SOIRÉE ARTI SHOW, le 8 NOVEMBRE 2022</h1><h2>VOUS ALLEZ RIRE DE BON COEUR !</h2>Le service culturel organise une soirée où l’humour sera à l’honneur.Date : Mardi 8 novembre à 20h30 au Barathym (Ru Rabelais)<strong>Au programme :</strong><span> </span>des artistes étudiants et des humoristes plus expérimentés<span> </span>&#x1f642;Maëlle M’Bengue, ex étudiante en master Direction de projets audiovisuels et numériques à l’Université de La Rochelle présentera une extrait de son spectacle soutenu par le Crous au titre de la CVEC.Avec la présence de Alain « Papy » Degois qui sera le parrain de cette soirée.<a href="https://www.youtube.com/watch?v=vK3NxQcvSgM">(27) [SOCIETE] Alain « Papy » Degois a découvert Jamel Debbouze et bien d’autres ! #CCVB – YouTube</a>.D’autres humoristes locaux seront également présents. Attention, les places seront limitéesElle est ouverte aux étudiants et aux personnels.Plus d’informations : culture@crous-poitiers.fr]]></article><article id="a3" date="2022-09-29" image="http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2022/09/Format-ecran-concours-video-Renverse-tes-idees-recues-sur-la-vie-etudiante-300x169.png" category="culture" title="concours vidéo étudiant : Renverse tes idées reçues sur la vie étudiante "><![CDATA[<h2><strong>Concours vidéo étudiant : <em>Renverse tes idées reçues sur la vie étudiante</em> organisé dans le cadre du projet CODA.</strong></h2><strong><span>Toutes les informations sont disponibles à cette adresse</span></strong> : <a href="https://safire.univ-poitiers.fr/concours-video-renverse-tes-idees-recues-sur-la-vie-etudiante/">https://safire.univ-poitiers.fr/concours-video-renverse-tes-idees-recues-sur-la-vie-etudiante</a><u><span><span>Contact</span></span></u> : <a href="mailto:concours.coda@ml.univ-poitiers.fr">concours.coda@ml.univ-poitiers.fr</a>]]></article><article id="a4" date="2022-09-20" image="http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2022/09/guide-ta-sante-2022-20231-Page-01-211x300.jpg" category="general" title="Guide Ta Santé Charente 2022-2023"><![CDATA[« <strong>Guide Ta Santé Charente</strong> » est un outil de promotion de la santé, de prévention et d'information à destination <strong>des jeunes en difficultés d'insertion, des jeunes adultes en situation de précarité, des élèves MFR, </strong>et <strong>des étudiants.</strong>Il est également destiné aux <strong>professionnels </strong>dans le cadre de leur relation d’accueil et d’accompagnement de ces publics.Au sommaire :- Un répertoire thématique des structures d’accueil, d'information, de prévention et d’accès aux soins du département, des adresses Internet et numéros de téléphone utiles.- Des messages de prévention.- Des illustrations réalisées par de jeunes Charentais dans le cadre d’un concours.- Un agenda 2022-2023 à raison de deux semaines par page.]]></article>                                                                   </root>