{"data":[{"id":"8ceb6f15-33b8-4c6c-85fb-e0dfb6fa7707","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Versailles","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Versailles","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr\/feed\/versailles\/versailles-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/8ceb6f15-33b8-4c6c-85fb-e0dfb6fa7707","checksum":null,"filesize":69972,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.331000+00:00","last_modified":"2022-02-04T21:25:23.054000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":39},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":64,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/versailles\/versailles-logement.xml","check:date":"2023-06-01T21:38:46.125057+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":145058,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-12T15:50:29+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"f541d09a-d369-4495-b804-23a282bbd10e","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Rennes","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Rennes","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/rennes\/rennes-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/f541d09a-d369-4495-b804-23a282bbd10e","checksum":null,"filesize":25505,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.331000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:25:31.203000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":16},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":106,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/rennes\/rennes-logement.xml","check:date":"2023-06-01T06:20:44.079854+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":77489,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-30T08:49:41+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"40cb2f13-e8e1-40f9-9729-346a37ee683e","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Toulouse","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Toulouse","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/toulouse\/toulouse-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/40cb2f13-e8e1-40f9-9729-346a37ee683e","checksum":null,"filesize":71445,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.332000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:55:14.536000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":7},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":9,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/toulouse\/toulouse-logement.xml","check:date":"2023-06-02T03:47:38.013050+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":146760,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-06-05T11:47:16+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"b7765548-4238-48b9-a9cf-e01bce0a3458","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Strasbourg","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Strasbourg","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/strasbourg\/strasbourg-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/b7765548-4238-48b9-a9cf-e01bce0a3458","checksum":null,"filesize":180692,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.332000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:57:23.600000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":5,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/strasbourg\/strasbourg-logement.xml","check:date":"2023-06-01T02:56:11.297661+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":82872,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-11T12:16:46+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"0e9371cb-cd54-4ca3-b2ad-3d941040e577","title":"R\u00e9sidence du CROUS de la R\u00e9union","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de la R\u00e9union","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/reunion\/reunion-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/0e9371cb-cd54-4ca3-b2ad-3d941040e577","checksum":null,"filesize":5796,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.333000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:10:22.379000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":2},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":107,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/reunion\/reunion-logement.xml","check:date":"2023-06-01T05:28:26.554555+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":8842,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2022-01-21T09:07:15+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"9ed6cf0b-5019-4a16-a3db-b5e0bad417e8","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Reims","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Reims","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr\/feed\/reims\/reims-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/9ed6cf0b-5019-4a16-a3db-b5e0bad417e8","checksum":null,"filesize":null,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.333000+00:00","last_modified":"2022-02-02T19:39:20.218000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":77,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/reims\/reims-logement.xml","check:date":"2023-06-01T10:53:35.041501+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":87270,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-04T08:18:59+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"0b9b68a0-42c4-47ac-abe0-28652eee99c8","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Poitiers","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Poiters","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr\/feed\/poitiers\/poitiers-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/0b9b68a0-42c4-47ac-abe0-28652eee99c8","checksum":null,"filesize":null,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.334000+00:00","last_modified":"2022-02-02T19:39:39.808000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":4},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":2,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/poitiers\/poitiers-logement.xml","check:date":"2023-06-01T00:46:37.812425+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":95891,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-06-02T13:45:19+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"53aa0fdc-ede7-49e5-ade5-a70ae616bfb9","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Paris","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Paris","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr\/feed\/paris\/paris-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/53aa0fdc-ede7-49e5-ade5-a70ae616bfb9","checksum":null,"filesize":null,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.334000+00:00","last_modified":"2022-02-02T19:39:49.533000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":17},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":24,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/paris\/paris-logement.xml","check:date":"2023-06-01T00:28:15.259678+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":306850,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-06-06T09:22:50+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"342e633e-5ed5-43bb-91ca-04929ad296fc","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Orl\u00e9ans Tours","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Orl\u00e9ans Tours","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/orleans.tours\/orleans.tours-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/342e633e-5ed5-43bb-91ca-04929ad296fc","checksum":null,"filesize":30799,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.335000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:58:16.739000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":90,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/orleans.tours\/orleans.tours-logement.xml","check:date":"2023-06-02T04:06:03.931288+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":62258,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-17T07:49:30+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"ce02b0bf-6cd8-4f8a-a205-ad1b5af35ad5","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Nice","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Nice","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nice\/nice-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/ce02b0bf-6cd8-4f8a-a205-ad1b5af35ad5","checksum":null,"filesize":59478,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.335000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:59:21.317000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":2},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":45,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nice\/nice-logement.xml","check:date":"2023-05-31T16:12:35.944580+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":94606,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-05T10:38:20+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"415a9eaf-b3a2-45f0-9d32-6afcb6291881","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Nantes","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Nantes","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nantes\/nantes-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/415a9eaf-b3a2-45f0-9d32-6afcb6291881","checksum":null,"filesize":59168,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.336000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:11:56.573000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":4},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":29,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nantes\/nantes-logement.xml","check:date":"2023-06-01T06:35:53.322810+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":133203,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-16T09:14:21+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"61e967b3-eff0-44f3-8bb6-22939b44ffb3","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Nancy Metz","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Nancy Metz","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nancy.metz\/nancy.metz-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/61e967b3-eff0-44f3-8bb6-22939b44ffb3","checksum":null,"filesize":24087,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.336000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:12:46.474000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":22,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/nancy.metz\/nancy.metz-logement.xml","check:date":"2023-06-01T02:57:17.114962+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":70913,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-23T15:02:01+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"df7bf73f-9997-4317-a1e6-2881ebb7740b","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Montpellier","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Montpellier","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/montpellier\/montpellier-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/df7bf73f-9997-4317-a1e6-2881ebb7740b","checksum":null,"filesize":27133,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.337000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:14:39.863000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":2},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":122,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/montpellier\/montpellier-logement.xml","check:date":"2023-06-02T03:33:35.181954+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":139166,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-04-27T13:45:17+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"89d9c94a-dd2e-450f-9dd0-ab91676657a4","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Lyon","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Lyon","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/lyon\/lyon-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/89d9c94a-dd2e-450f-9dd0-ab91676657a4","checksum":null,"filesize":30928,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.337000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:12:58.064000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":7},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":22,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/lyon\/lyon-logement.xml","check:date":"2023-06-01T04:47:15.777598+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":155981,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-10T15:08:33+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"022775f3-bb94-40fa-af4b-90f43e0e5c6f","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Limoges","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Limoges","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/limoges\/limoges-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/022775f3-bb94-40fa-af4b-90f43e0e5c6f","checksum":null,"filesize":22160,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.338000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:14:27.727000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":82,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/limoges\/limoges-logement.xml","check:date":"2023-06-01T11:58:44.678287+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":21551,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2022-05-16T15:01:59+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"a711849a-6cfd-4974-9a62-bb292e98d7dd","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Lille","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Lille","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/lille\/lille-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/a711849a-6cfd-4974-9a62-bb292e98d7dd","checksum":null,"filesize":67611,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.338000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:16:53.959000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":5},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":16,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/lille\/lille-logement.xml","check:date":"2023-06-02T12:48:11.713267+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":141147,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-02-15T16:14:39+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"c94735d4-e4e6-42dc-9066-ec2e3f597b63","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Grenoble","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Grenoble","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/grenoble\/grenoble-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/c94735d4-e4e6-42dc-9066-ec2e3f597b63","checksum":null,"filesize":86635,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.339000+00:00","last_modified":"2017-10-27T11:59:58.512000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":23,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/grenoble\/grenoble-logement.xml","check:date":"2023-06-01T23:07:46.084389+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":173574,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-25T10:20:16+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"660a203c-d0e7-4a3b-84e2-c3f426ea9cf4","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Cr\u00e9teil","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Cr\u00e9teil","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/creteil\/creteil-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/660a203c-d0e7-4a3b-84e2-c3f426ea9cf4","checksum":null,"filesize":26968,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.340000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:35:31.022000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":68,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/creteil\/creteil-logement.xml","check:date":"2023-05-31T16:16:54.345605+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":63136,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-04-21T12:37:00+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"c701dabd-802a-47db-bcc5-57a48081d6b5","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Corte","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Corte","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/corte\/corte-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/c701dabd-802a-47db-bcc5-57a48081d6b5","checksum":null,"filesize":5505,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.340000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:35:45.060000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":29,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/corte\/corte-logement.xml","check:date":"2023-06-01T23:07:46.084516+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":22062,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-01-06T19:18:28+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"06625a55-c561-4e29-ab70-2f7bca5ef8f7","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Clermont Ferrand","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Clermont Ferrand","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/clermont.ferrand\/clermont.ferrand-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/06625a55-c561-4e29-ab70-2f7bca5ef8f7","checksum":null,"filesize":27508,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.340000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:36:26.581000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":29,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/clermont.ferrand\/clermont.ferrand-logement.xml","check:date":"2023-06-01T05:39:23.130098+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":84436,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-01-30T11:37:35+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"6a8cd824-27e1-4904-97ee-ef1b39569094","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Bordeaux","description":"Flux recensant les logements et les r\u00e9sidences du CROUS de Bordeaux","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/bordeaux\/bordeaux-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/6a8cd824-27e1-4904-97ee-ef1b39569094","checksum":null,"filesize":51959,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.341000+00:00","last_modified":"2022-02-04T21:27:07.880000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":8},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":2,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/bordeaux\/bordeaux-logement.xml","check:date":"2023-05-31T19:03:56.441877+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":159751,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-25T08:45:19+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"f9ab9658-2100-49e4-8a18-6cb64b575250","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Bourgogne Franche--Comt\u00e9","description":"Flux recensant les logements des R\u00e9sidence du CROUS de Bourgogne Franche--Comt\u00e9","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/bfc\/bfc-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/f9ab9658-2100-49e4-8a18-6cb64b575250","checksum":null,"filesize":53713,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.342000+00:00","last_modified":"2022-02-04T21:27:37.701000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":2},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":630,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/besancon\/besancon-logement.xml","check:date":"2023-06-02T02:43:52.004505+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:status":200,"check:timeout":false,"check:headers:content-length":59910,"analysis:last-modified-at":"2023-05-10T14:20:16+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"24090ce4-b6b3-41b9-a80d-4e650db54580","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Antilles Guyane","description":"R\u00e9sidence du CROUS de Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Antilles Guyane","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/antilles.guyane\/antilles.guyane-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/24090ce4-b6b3-41b9-a80d-4e650db54580","checksum":null,"filesize":24335,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.342000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:20:29.603000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":2},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":29,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/antilles.guyane\/antilles.guyane-logement.xml","check:date":"2023-06-01T16:23:14.091284+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":25507,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-05-09T12:37:01+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"6875a0a4-6834-4c5c-9c49-f42337b0c624","title":"R\u00e9sidence du CROUS d'Amiens","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS d'Amiens","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/amiens\/amiens-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/6875a0a4-6834-4c5c-9c49-f42337b0c624","checksum":null,"filesize":35311,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.343000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:36:42.561000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":67,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/amiens\/amiens-logement.xml","check:date":"2023-06-02T00:17:18.675766+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":58048,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2022-11-24T09:34:09+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"8ce922e6-727c-433b-a917-953dad8b6148","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Aix-Marseille","description":"Flux recensant les logements des r\u00e9sidences du CROUS de Aix-Marseille","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/aix.marseille\/aix.marseille-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/8ce922e6-727c-433b-a917-953dad8b6148","checksum":null,"filesize":16836,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.343000+00:00","last_modified":"2017-10-27T12:21:21.499000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":3},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":58,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/aix.marseille\/aix.marseille-logement.xml","check:date":"2023-05-31T14:59:25.529009+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:headers:content-length":108066,"check:status":200,"check:timeout":false,"analysis:last-modified-at":"2023-03-20T09:46:46+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}},{"id":"1ffe7fee-7e5d-4606-a5fe-023903408a8e","title":"R\u00e9sidence du CROUS de Normandie","description":"Flux recensant les logements des R\u00e9sidences du CROUS de Normandie","filetype":"remote","type":"main","format":"xml","url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/normandie\/normandie-logement.xml","latest":"https:\/\/www.data.gouv.fr\/fr\/datasets\/r\/1ffe7fee-7e5d-4606-a5fe-023903408a8e","checksum":null,"filesize":53713,"mime":"text\/xml","created_at":"2015-11-04T10:45:37.344000+00:00","last_modified":"2022-02-04T21:27:28.864000+00:00","metrics":{"nb_uniq_visitors":0,"nb_hits":0,"nb_visits":0,"views":1},"harvest":null,"extras":{"check:available":true,"check:count-availability":628,"check:url":"http:\/\/webservices-v2.crous-mobile.fr:8080\/feed\/rouen\/rouen-logement.xml","check:date":"2023-06-01T12:30:24.129743+00:00","check:headers:content-type":"text\/xml","check:status":200,"check:timeout":false,"check:headers:content-length":509988,"analysis:last-modified-at":"2023-05-26T14:57:19+00:00","analysis:last-modified-detection":"last-modified-header"},"preview_url":null,"schema":{}}],"next_page":null,"previous_page":null,"page":1,"page_size":50,"total":26}
