{
  "nhits": 222,
  "parameters": {
    "dataset": "fr-en-calendrier-scolaire",
    "q": "annee_scolaire=2022-2023",
    "lang": "fr",
    "rows": 10000,
    "start": 0,
    "sort": [
      "annee_scolaire"
    ],
    "facet": [
      "start_date",
      "end_date",
      "zones",
      "annee_scolaire"
    ],
    "format": "json",
    "timezone": "Europe/Paris"
  },
  "records": [
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "abd2a74b57bdf38919721c2fa7f2fc117907a3c7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "35e730882e1fac0ad9fdb0243a52a708b416d78a",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "05f4f93fb05d40a3b7155c17d4f3444b5a295cea",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2a045464753e2d3cecb2ee699d04b0d303b45d30",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f0c2117d14a6863f8a4edb9d475f2fd22aa29969",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "28e63ed0feed3d575d0b1ec04495727ab0cd1830",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1368b31f3da97fcf8d761a17cee1970e132a4bf0",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "80224a8127aa876dc575094451788fa1797e1744",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "819e5e3cb3f472269e07524fe84d17077449c1a0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "86ee536cade27473077e812ed3b253316bb5c057",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9e768235cb0aeffaf6a3948c3451e4ce04703a01",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "171d8fb4a0dfc5c29be6f338c6d63b721c6e6f48",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "612238c32bf2ee57077fa555ccf3467a3c6be498",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "51fa27265753c13f8970844bc09782b54f6e1a33",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2af48aec7a0486f77bb35086afa658b3b9931cf5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f2e9a5b84fa7558339deb9e46998eb2c9571e2eb",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "161133da530b6ef8b133e1bb761bf336b9a8e7af",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6dd4681a14ffabb1022fb1a7c93855295e263d4e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9b3905b01a59b1ef0d1add77d568395657d06ff7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "471a0fe6578eaaaad67acee2ce6e703ac8d75d6d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8384563ea6328d822a2ddf1dbd153d78aec0e462",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1578e71b1d948b0907ea7e981b5a5bcb0932a5d3",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "34b2b68378fce73bc7ee618706bec7695fa6b467",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8e630a6b2bdb9178b1d92eb6209c4700ca57e603",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c748c08ddbecdeb0679e4f8f8e0374c1a6bc0132",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c7c2b7cdd5eeda21db50a6c3603b6e57d48bd22c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5d147a9525310f1a1a507846a90ff27caaf812a7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fc3c0088d6484d0cb117a4dd4c3dc332ca45e883",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2447b32ec6d8c7abc43c0c988a33beae0bb8a30d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "dba3fa457f3824a0a4d9fa86ad61d8403bd6d0d4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "30990b5577334d1c453deaf36f7e7a2584ed62cf",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b0b18977f38c5c6c4fff6c8d6a0a046e7c7f5645",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0948ed5a58f816887d786a0e72268cec4539cc5a",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e8ce21d8f7e3a692f80bf2a08b71ecbe353ab9de",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8cb53c0e9f49c1c7a557b94f20985dc854952f14",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c876549249b13b01e893c9547d3d403a47ab2ace",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "21c00b6ebab08179dfca4bf3ea930afba8d1d318",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Mi-car\u00eame",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d4ea82dfee393d3111b988ee7c941133961bfe18",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e5ba7840dd556486cc1b9d35264f42a013f4f3b6",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pentec\u00f4te",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "7b7b5af7df7c162a867dd05cb76b97bf4477f43d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Martinique",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ad22373a1ca94ddea1992fc5a957a55e9bc87bb5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2cca8ad7fc22f6239bdc9c587f01a79e982ab183",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "49487d9d65cb6b7d7f48557935cb7e38d8754640",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "044baba19241a539f02712858d4cc1e80b426106",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b3eeb0bfcba316e84e4d77723ca524819e098033",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1c55bc890c5d3dc7f42902a0852decac59f1350d",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "974311b049a741a454cc81f65c808c0bf57b08ec",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "aa00994ef2678b2e4bd5d771a155d4fcc8da7a98",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9b9df123b055a87097a724a87602387349526658",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1071287e862d503971a1f695e9b11c484fb3cd5b",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c4732bbfd10483885c9dbd6ceb08c4f5f21e768d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "00bf0b67c3baf44d7f56adc35b6f6e69a976dd29",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "86f699ffe186b33e1faff5b31367470fb6e1438e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c727231277f7a933e003342bcabbc3fdca342409",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "bd25d7e0b238082636e504a64b57658b549dd518",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "463d359349ae07ae12b2ba3a2f87819a9e85c21e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "443798abadac72e459d9530738c77d9ddf349cd2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d6e7625990ce0967d5dec5cf68f6eabefd876fc2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2ff0b4b47b59a0c78e1d66e5ac436214ab32538a",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b2208400a3ba923723356ca5ccd9d7b8967deb07",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b089e58577490650f0addad6bc7d914ac1b462a4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "961a876ec69899f596ecebf92e281a4d78dab17b",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "90d0bd76b6eaea64e74f3a936318508650735c12",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b3dbe327d97e447d6a05b715bc3c0409fe0ca95c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "91a3e7b67bde615de9afd7a155433b84d10e02a4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c74d1fa5a292fcb39cf1a8d3cd8ade58f532873a",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "bee0f5cc99093792b1127e5fa693feb999bc7952",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1565d4ea28014044a148d5b6103f3e45f76be1a0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8db713aafd5ad6bacae0bd9060a3354d17cdf355",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "617cd81202933ad1e91558b33035dc2daa6c49e5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1f7171d92d11cda569c560510570b776d77228d0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "27efe41ffa3ca422aa2471e5aeafb5cc2fb9491c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "437489cd1c0b207c94833d33cf38ec54be09c0e5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5583cb5a26e021a5d0a0bf5382427e1bf96fc4c5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "69ba3d81490f1ec3e47a173ac02b366678f9a8d1",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "539b4704f53f3de6144c726731e77fdee0c275b5",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "84c91221ef8b17283cf0b61ccd48b89fba64491c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00",
        "location": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "zones": "R\u00e9union",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "505a8ad7512d8ad6ab2196cba74417f970e05a9c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Semaine en mai",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8e173cd05d28ad2c8134e9781e8aa5d9eae89b39",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "zones": "Martinique",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "bee4e0bebf19c75aab11b2f5ae2f3049377f5d93",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00",
        "location": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Martinique",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5baa268b74e8f5864468f4595a673141c0599760",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d30edcce5ad67deee4fe25b27f85970546e78acd",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4d88cde75316a37a48ac33f20f2b76f49840af05",
      "fields": {
        "end_date": "2023-08-23T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8224e3c8f45057ff99030a145658b953039cd162",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Corse",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "7ebf50d5a4607c3083c323589b7551f6d3f88776",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00",
        "location": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Corse",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3df3362f46981e6ae4f3ec960dc0acf5a4aea04f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Mai",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0311d2546fc2beed645181649c65814005209232",
      "fields": {
        "end_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "Lyc\u00e9es"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "bc2e578dad1624deb63d63be4eaf7b2cddecab56",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "083d6d7975cc8be8ca90b10c2c906975eef41437",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "24f12b1e7061be82f57210f79669f8deea1100ff",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Rennes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "96599b3744efa4a2228aeb1f10b467ea56006405",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ba58f953c30f50dcd0d69c334520c4dc236a38fd",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9f1295b47d49a40c731ae264b08c4355f188551e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8eca37137e5d7b385adf9c26fbf7dd64d86149fa",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "eb4ce076ae32511d7dc12ed692d43649a5810407",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "010d8e6291f658a61eb2e0a54d61a3dc6cdbf28f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "05b34f23cd86ce51820cd9ac1f021b0675c7866c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4d6e18a6bebf39cf1c9da40787e18e08a27526f4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b02bb9a12cab75636ffdc7de0e52bf597efc12a9",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a5f3c5df4335de1d8d8a5d539bb945f9ce54e6d4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a796bfd87d5086df581107e595ea9dfa68c0faaa",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "869f7eddf2cd8c1fa0ab6c7dba78ed2dbd0ddbf0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c5060bf92319492084a022487f2bfc53f511caf3",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "219ed597721ddda7fb6f7e2d77fb5a009bdd9e58",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c91db965333cf870c50e32ebb97919c9fa793a09",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9b2e40de757536fec9aaa82690d08105ef71dc68",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "15d5f3fd616e2984f88b192473ec39f985cd667d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2d8f87fdb9983e591e22079989b18f8e13bca8da",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d044f25cd623e583410b81a22a64de3e9ce00508",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3f34424de8a50bb5289b2777b1c8549353ee2af6",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ff51670aaabb17224636eaed364b7c3ddf18ea90",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3c5884acb344cecf2185fc45e0e92679f16dff47",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "cedf33e276009f34f57c5b1ba283209f4d4d2ef1",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5481ae3c8d5ae8bb2b91be4aa19708599cc52a80",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b6db93f337cad3169603afae049a470dfed8b8c3",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "38f4e383d1d1257e1d10258368606943cd487d64",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f6a25f7936e5fcaf4fcbcad40fcc3ff70fc001a3",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e06faf4e0c96e873af24b75e40b2ee185ce37571",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0a3e5cdd4744bc7e86e90bd0ac4616535a2d6efd",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c1b70d9a0defc591fe68adf352109333d86152a2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-27T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-03-11T00:00:00+01:00",
        "location": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "zones": "R\u00e9union",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9f06fb3f4b7cb19ff89b21771ddf5ee181bcc025",
      "fields": {
        "end_date": "2023-08-16T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "zones": "R\u00e9union",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9148edc46e791f2631ea792fa140f3b766dc0aff",
      "fields": {
        "end_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0aa289edf5b44a59b74f231f7110476f7e42b79c",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e96ac1ce5029c91d3006adddecc81836cfc1d891",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "00d869071db7cdace93c3d0a9e9d23a497c4a257",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Ascension",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "247dc84616ae0301c403a3c4dd90d512703910e2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Martinique",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "340a9b95634d5d33d8f7389dabf14ba626f8f1f8",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-20T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-05T00:00:00+02:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2d526380ce4e14549de31350ef2ff85f93807f54",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f9f3065e55e765c6a6ed65aad7215861cf1a9c83",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-21T00:00:00+02:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "af44be594eaef586f4cde237c31625b7d0e001fd",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Corse",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "80ca88abb796843f311834dffb284e09f342a0e4",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Corse",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a850a1b000916385b280315a55260ff9e49a2eaa",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "Coll\u00e8ges"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "355f4911068eda38fa107fe0e5c95d8b3f860c86",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d8fd9450b638eee0747a3c7e5f44d2b0c8155260",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8a66cae00059ba988dba17eed9c8ecf6c585ef06",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0972ddaf4391d08e92b8de0e1ab0dc91dc464ffb",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1cb4256215fdaca04a9f83f5891286420069b8be",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4823a1ddd5e0a906f46e2faeb0fdabe57460251b",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f29537ae630b328241e6e6ec17dcfc1cbd169f29",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "56074c9124e0289c252b9d5f9976910332ee4138",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "54a635dd84bbd260ad9930eda56865cd94fcbcfd",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "dc413e5213c2935368f9040a72691cca22601235",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6a9554ed9e43e9ab36e614fa91a94cbf4c2d6483",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Montpellier",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "55f21c255150ab018e67a81cf577d7c125ffdc02",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "535dee19cd465e7e8cd5d8f896e738b028a98345",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3d7521ac5d55db9c1caf8691e9d161ab2c61468e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e4c03fbe7fb1943f146baf8b47e910934aad24f7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "10e02989d05ff93084262606adcd96852b9ee4f0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "77b8ad33fcc11160a66bc1a646deabac1fedf17f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ad94ddfe7a40079e20208ddfdf52f515d71daef0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "86e478c3a9d508af218d0ee90e8ed3f624fe0f34",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c9f61ebd2b3235be2373f7f5bafcd9beab1ae0ba",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ca4b8b4cc7a11f129559a90d2f6720323433e2ce",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c59777281de43771579b9e005cec481a3181bba6",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c039ce2c8c2389b67e276b6c044376f110695ef9",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "10375d19e7e5f833f587bfc2ee3d00ec72d2631d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3c7bb92df84d8e9a70fc1ea9513b7c203b949680",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "b4b47a91e90065a6dc0e01ccb7d1ceed0843a5b7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Amiens",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a594ff82b0c87bfe5cd1dc6c5cd34a82d217fa49",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "de2d80242346672364ab4dcd6de36949ac525190",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8079623de6e14c163eb74a019accee5716c5f1ef",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ee8e2edc2174b5fe91ca4cd6ed72e12165ea9b47",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2a65edce3942f9837f2fc489b0ae2fe074d4a56f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "df37413fbb6e63d241e4f8e985d75a2c2c7d6503",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "065950d06a601d45a947eafef16c938158b88fb9",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "10389f1d27246624f1d99ebe7c0ad8d16e64b87f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ba7ba57bb7d24569457271a7b6c28c470fb9d365",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Reims",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "eb56be67d1031bee4f44bb8563377e207931179b",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fa90d1fc5729fbf021cc885ce98850ca20faa0da",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4e7ac2f3eac6c3b6994cb9f56b7bba4673f73ac0",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fa30c659570eec1380303202e16d88bba3ffea24",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-23T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "zones": "R\u00e9union",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c5d72fd3acbd20d5d9a022e3b6bd66521a44a9ee",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4ca312a6e3f9a781d5d8d4f26e7e4eb157d247ba",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "4daf2ae4881b61e4cff3161264105dd9620cf995",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Martinique",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c45e47e16032a8b22651a45acaecd606d3ddee5c",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "708d1d75237b95fb4849ead8011aac8521322f1c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "zones": "Guyane",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "27c4e90964ff4133c906eb4fd5109f205d254d64",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-26T00:00:00+02:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6f2f7dadd97da1eda6d1cced6de1230b96a1849d",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Corse",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "01504562ec023cf0978b2fd2c6f6ece5ce067e3e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c3332c66909840cd9874a3bf69b9b39f4a507cc2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "Premier degr\u00e9"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "8b8ffbe413ff2baf6ed76fc9a79ec4781d89f442",
      "fields": {
        "end_date": "2022-09-19T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2022-09-10T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Septembre",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "24a0b52b4bd19846f673e8d55c86c1b3570374d1",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Novembre",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "29f6b158ca51bb5ec6af75b161c12282b101fb2d",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Grenoble",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fe4be7e5d624f9d9425869d3ecac47745059b5dc",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Nancy-Metz",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "0a9ded2f527886b712443156b7321d5141309cdc",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5ab7f97993811d24ef4f7c8473f77e20b81d9bed",
      "fields": {
        "end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "27e498f16a13de245f400db7346c9dc52758b50a",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6aef229ee12d22ff40726955a326c2226a03a320",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "c40a2aaf85c37e240695649a5f850680f5a4870c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Nantes",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a70f4a52f626e23903e3fa1fb385ae4f353b2162",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fd1f3d4e2170ece65be42ebcafdd8021b9fcad46",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "efa96760d456c3d306cf0b9774886308155ef2bf",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00",
        "location": "Poitiers",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9061d109502277f728f67ca0e48790f07178e7a9",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Nice",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3121233daeae4c0f4ef3b534eb9fadf961135832",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "2bc3c3b009bfc83403eb881e994122f3b5f6f9cb",
      "fields": {
        "end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00",
        "location": "Strasbourg",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "35de735d613a4610f523e0a66171db20359737f3",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Paris",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1022bd9b6ca72fb43714bf2a3f52bacba4394e1c",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Toulouse",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f88e296f6a50815592f37ca0bbe38fe9ff714881",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Zone C",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "d078235e8aa90ed4aded3bf40773489c062dde36",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6314a363ea2ccf135f3fc844929b0f12fc05d3cc",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "bed9f396a61521effd880604ea63f3dd12c06f42",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "a4ff49da27ea90898fc82f6af718725bee1c8b89",
      "fields": {
        "end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Lyon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9f1e8e3a2c34bc0357c2fe80d0e46d05f2c8ea93",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Bordeaux",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone A",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ed3f58e33a494fbb4c2440846572c033b9b84c27",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Normandie",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1456e4fcb816740030791960115eda5fd8675c0d",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Zone B",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "72fd22c3417ac6466b216f07c4006afbcf70b22f",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Dijon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "467b40773d935da82123f95448584a521afea1c2",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Aix-Marseille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "6dbe3a46c48b548ec892479b86d0d21de6355a57",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "fcdc3251022cf0fcb3e00ca4d4ed7e8f6a4aa3e1",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Versailles",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone C",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "9f0c5b343b3a4ec4b455d2a6325a65bc04e06701",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Limoges",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone A",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "643f40a7d450766f3d2e400f4c5e2fcd6a85d790",
      "fields": {
        "end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Lille",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Zone B",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "ef796b2c5b3ad8dfff97db12eabe07993437531c",
      "fields": {
        "end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00",
        "location": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "zones": "R\u00e9union",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "1b717268bf78a28d78e9f99de8319f946d15c763",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f0197eab50f7ca94997d9a4b240300ae7eb849f7",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00",
        "location": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "zones": "Guadeloupe",
        "population": "Saint-Martin"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "5cb424a7173b77c10a41ef9015ee92cd0b76a61b",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-04T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-20T00:00:00+01:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f9d3bf1bef092e4104d7dcc35764b3048ab1eb2e",
      "fields": {
        "end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2023-02-17T00:00:00+01:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "e89279ac9d62c86c2ed033519ba03a7fa63bb818",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "f2eaa5abfd5a202123065394ab223272090850c1",
      "fields": {
        "end_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "3e8f6ea5093dc135197632fce96d45c98f0cc2b3",
      "fields": {
        "end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "848664e6524075939483c282557d8175532fd6e8",
      "fields": {
        "end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00",
        "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "cc15c5fbd2d9f319b7fe53a91b6e098bb4570809",
      "fields": {
        "end_date": "2023-05-08T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances de Printemps",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "-"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    },
    {
      "datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire",
      "recordid": "af08c23136735585ab6f021548e63db258f569fa",
      "fields": {
        "end_date": "2023-08-21T00:00:00+02:00",
        "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00",
        "location": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023",
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "zones": "Mayotte",
        "population": "Enseignants"
      },
      "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"
    }
  ],
  "facet_groups": [
    {
      "name": "start_date",
      "facets": [
        {
          "name": "2022",
          "count": 66,
          "state": "displayed",
          "path": "2022"
        },
        {
          "name": "2023",
          "count": 156,
          "state": "displayed",
          "path": "2023"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "end_date",
      "facets": [
        {
          "name": "2022",
          "count": 34,
          "state": "displayed",
          "path": "2022"
        },
        {
          "name": "2023",
          "count": 188,
          "state": "displayed",
          "path": "2023"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "zones",
      "facets": [
        {
          "name": "Zone B",
          "count": 77,
          "state": "displayed",
          "path": "Zone B"
        },
        {
          "name": "Zone A",
          "count": 56,
          "state": "displayed",
          "path": "Zone A"
        },
        {
          "name": "Zone C",
          "count": 35,
          "state": "displayed",
          "path": "Zone C"
        },
        {
          "name": "Guadeloupe",
          "count": 12,
          "state": "displayed",
          "path": "Guadeloupe"
        },
        {
          "name": "Polyn\u00e9sie",
          "count": 9,
          "state": "displayed",
          "path": "Polyn\u00e9sie"
        },
        {
          "name": "Guyane",
          "count": 6,
          "state": "displayed",
          "path": "Guyane"
        },
        {
          "name": "Mayotte",
          "count": 6,
          "state": "displayed",
          "path": "Mayotte"
        },
        {
          "name": "Saint Pierre et Miquelon",
          "count": 6,
          "state": "displayed",
          "path": "Saint Pierre et Miquelon"
        },
        {
          "name": "Corse",
          "count": 5,
          "state": "displayed",
          "path": "Corse"
        },
        {
          "name": "Martinique",
          "count": 5,
          "state": "displayed",
          "path": "Martinique"
        },
        {
          "name": "R\u00e9union",
          "count": 5,
          "state": "displayed",
          "path": "R\u00e9union"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "annee_scolaire",
      "facets": [
        {
          "name": "2022-2023",
          "count": 222,
          "state": "displayed",
          "path": "2022-2023"
        }
      ]
    }
  ]
}